[世紀難題］點解打完飛機會容易急尿

求專家解答

上彈前清一清槍管

以前古時d炮彈射完都要清一清一樣道理

雖然我buy,但有無科學根據

感官刺激強左

射完個人d肌肉放鬆曬 冇力忍尿

性興奮時血液循環加快，更多血液流入腎臟過濾出尿液。同時間因爲肌肉收緊，並不容易感到有尿意。到射精後整個人放鬆，又不斷地有尿液流到膀胱，所以會有尿意

呢個似樣啲